穿梭7個城市 TWICE開線上演唱會同粉絲互動

韓國人氣女團TWICE原定於今年3月展開世界巡迴演唱會，但因為疫情關係取消，組合昨日舉行可以與粉絲互動的《Beyond LIVE - TWICE : World in A Day》網上演唱會，9名成員以《STUCK IN MY HEAD》一曲為演唱會揭開序幕，之後又唱出《Touchdown》及人氣歌曲《FANCY》。

TWICE均表示對第一次舉行與粉絲線上互動的演唱會感到很緊張，娜璉就指可以實時看到粉絲的樣子和聽到粉絲的歡呼聲，令她覺得很開心，其後日本成員Momo又叫粉絲一起尖叫，令現場彷彿變成了真正的演唱會現場。而昨日的演唱會以「World in A Day」為主題，9名成員在1小時30分鐘的演出中穿梭泰國、馬尼拉、新加坡、洛杉磯、紐約、吉隆坡及日本等7個地方，在16個不同景點的背景前唱出《LOVE FOOLISH》、《What is Love?》、《YES or YES》及《Feel Special》等多首Hit歌。

隊長志效在完場時表示希望能快些與粉絲見面：「我哋最後一次見應該係今年2月，今次可以透過影像見到大家，真係好開心，希望狀況可以早日好起來，可以做埋現場嘅演唱會，同更多粉絲見面。」至於因為狀態欠佳而全程坐着演出的定延就表示：「好可惜要坐住演出，但我坐低睇住每位粉絲嘅表情，見到大家都好幸福，我都覺得好感恩，希望可以快啲同世界各地嘅粉絲見面，大家要身體健康，約定喺狀況好轉之後見面啊！」

粉絲等咗好耐喇！

TWICE在不同城市的背景前演唱。

TWICE與收看演唱會的粉絲影大合照。

定延指能看到粉絲在看演出時幸福的樣子，她也覺得很感恩

娜璉指可以實時看到粉絲的樣子和聽到粉絲的歡呼聲，令她覺得很開心。

T寶大發

柒撚到

TWICE線上演唱會舞台中錯過2次part的定延

尋日有無捧場

一定無

無乜真唱啦

我有facetime定延幫佢加氣打油

我穿梭彩瑛全身

吹水功力幾好

諗下好啦 得我可以穿梭bb豬

幻想師

非

坐喺度都要咪咀
呢啲團幾時收皮

幻想成為定延丈夫

現實非幻想

得整親仔勁嘅定延一個坐

咁就合理化咪咀？
佢地唱heartshaker個陣全部人坐哂喺度喎

0:48 1:31
😂😂😂😂😂😂😂😂
原來定延係全隊最穩個個

米jer拉

用腹語唱都唔得?